【警世】行動post推唔郁係有原因

有幾個原因相信大家都知
五毛推垃圾post
無善用不推文回覆
但主因應該係 行動Post無內容

我想講 唔係貼幾張相 加幾句
「你哋係味唔記得咗義士烈士」
「屌你哋咁撚樣對唔對得住手足」
咁就叫行動post

行動post推唔郁其中一個原因係冇內容
求生路線
鄰近交通
惡犬過去咬人地點
帶咩物資
注意事項
如果一個行動post 齊晒呢啲
相信啲巴絲見到都特別用心推

好多時唔少行動post都係咁
得一兩張相 加一兩句「對唔對得住手足」
跟住就會叫人喪推

呢啲所謂行動post實際資訊得張圖
我自己10秒睇晒 推 就已經可以出翻去
問心果句 我去遊行集會都想知邊到安全
有咩物資要預備啦

如果有人屌我話
「去咗咁耐你應該知啦！」
但事實就係咁
好多人去咗港島好多次都未熟個地理位置

幾十個呢啲post都唔及一個高汁行動post有用

以下係高質行動post例子
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

當然 我承認依家多咗唔少垃圾post上咗熱門
但69到而家已經半年 要醒嘅人一早醒咗
佢哋一早有渠道去接收資訊

如果你話要令更加多人醒覺
咁應該離開連登孤島去宣傳
就算你連登幾多正評 幾多人推都好
FB Twitter 連儂牆冇宣傳
冇同外界宣傳都係無用

班on9連咩叫"行動"都未知
成日話人唔推行動post, 跟本就冇行動post
個個post入到gi就得張文宣圖，屌你老母果啲叫宣傳post呀!

依家出面又成堆128post 入到去全部一式一樣 長時間落去啲真正高質post只會沉晒

樓主小心 一陣啲人又屈你五毛㗎喇

12.8 維園見

咁都屈得落 連登就真係淪陷喇

同埋當成班人一齊推嘅話
個post就無晒討論空間

一啲緊急post 救人 警暴果啲直接推冇所謂

一早淪陷左

你睇下出邊就知，click到入呢個post已經係神蹟

我都少用咗連登 最大問題係我睇唔順有班人下下屌人唔推行動post 但個行動post無內容 如果我入嚟為咗睇時間地點 咁我直接睇相得啦

你唔係仲指望班連登仔下話？

始終有人會用連登接收資訊
所以寧願糾正佢哋對行動post嘅理解同意義
等佢哋知道點解推唔起

128 維園見

有時間一百人開一百個post
不如討論下行動post嘅內容

呢個真 一個post有齊資料就好了

呢個真係

P

推呢個 喺好多唔同post都講過呢個問題

例如以前去元朗/屯門遊行, 大家會驚外區人嚟到唔識走, 一早整定各種手寫地圖, 點樣搭車走, 邊到有鄉黑, 邊到有安全地點, 甚至廁所喺邊都有齊曬資料

依家淨係得一句 行動post冇人推
其實真係討論唔到落去

巴打 你幾個post我都有睇到
你都做得幾好 至少行動post有啲內容 有得討論

高汁

真 如果只係想表達有個活動 淨係推最原始個post咪夠 唔係有其他內容寧願唔好出post

推

甴近平

例子 其他地圖都無save低

但起碼要比大家知有咩行動討論

例如班狗放tg應該點應對
呢條路如果封咗點算好
勇武和理非應該點做等等
要討論

討論po 好難推得郁 有時有啲曰子無活動或者無共識都想開po 不過驚推唔郁所以無開到

洗走五毛，你我有責

一方面真係少咗人用連登
另一方面係愈嚟愈少真 行動post

呢度d認真post好難上熱門 次9次都比d三毛同熱狗洗走

啱啱我見隔離有個post講緊 話依家啲post冇內容 冇得俾人討論 但跟著就有人留言話 討論=圍爐取暖 跟著就屌人軍師撚

小左正常人，多左五毛熱狗

128

同埋有時唔係唔比有反對意見
以黎明行動為例,如果你認為黎明行動效果不彰
咁內容就唔應該得批評,而係應該加埋自己認為應該要點樣改善黎明行動去達到原本既目標

呢啲就真係高質喇
行動post理想係咁 而唔係得張文宣

我都試過勸 但呢排啲連登仔脾氣好差
講一兩句就俾人話分化屈五毛

之前見到個post咁講

好多基本野大家都已經習慣左
除非係一 D 主題討論例如控煙辨、盾牌強化、火魔法呢 D 知識 po
如果你個 PO 剩係講日程時間地點，個資訊係好單向無咩交流可言
就會無咩野好講

有時我其實懷疑係真係諗唔到詳細內容，定依家d人驚連登講詳細內容會被mon post狗知

講得啱

push

Pish

最大問題係有時呢類post
會有啲巴絲想討論
但頭十頁都係得推 push呢啲
到真係有人開咗討論post
又無咩人俾意見 攪到沉晒

G持 依家班戇鳩仔仲樂此不疲覺得自己做左野 殊不知好心做壞事

警世post 推